男朋友成日都話條腰好痛 但乜都無做過

男朋友成日都話條腰好痛 但乜都無做過
代表啲咩？

代表腰有事

虧

代表你要換一個男朋友

腎
虧

腰 折

想你幫佢吹簫

發錯台?.?
健康台?.?

係咪賢虧

賢?.?